呢條女對波做乜撚野

俾蜜蜂針，所以腫咗

p

塞左我對西瓜

塞個西瓜入去又話你知咩

有d技巧喎liquify完度門都冇變型

[/member]vivian19941008[member]

咩玩法

為左唔比解密撚得逞
自己加密自己解
好撚高章

戴咗大眼罩

手殘+腦殘
是但 益下啲CDROM

唔係咁開心吖嘛？！

好大

帶眼鏡正過唔帶

啲台灣妹係咪食埋啲鹽酥雞食到個波咁

你著左我對西瓜

想知隻手擺上頭做乜撚野多啲

呢條女都唔知係咪離左婚
之前同老公，bb啲相冇晒